仆街, Georgia 差距得返665票

就算贏侵都攞唔到270

1。睇下軍人票
2。點都算架啦，都係上法庭，不過gop都想侵死，玩條撚咩，我係侵就搞亂檔之後心淡離開美國算

直頭唔洗理內華達州個結果點樣 而家只希望夾住美國左膠滅共 參議院嗰度都仲係共和黨話事

已經點左超過99%，唔知守唔守到
賓州就點左97%

究竟依1%仲有幾多人

贏GA, PA, NC
之後AZ翻盤就得
AZ由琴日差距十萬去到而家得五萬
NV都有機會, 不過細D, 好多賭場票未開

不過而家PA都有D危
屌佢老母
每個州都好撚關鍵
GA一定唔可以輸

睇嚟要去中國

可多可少，睇下民主黨要做幾多票啦

自成一黨 做美國第三政黨

輸咗唔認打內戰咪得

立此存照
睇下到時呢1%有幾多人

而家仲睇黎做乜
個1%唔點到拜登贏都唔完架啦
試問世上有邊個國家可以點票點足幾日投票率又彈出彈入

仲有9千軍人票

民主黨有心造假就點都會印夠票
而家唯有打到去supreme court
希望法官生生性性

聽日先到

一陣民主黨話再有9萬順豐票

Trump 真係好堅
呢個州面對住民主黨咁多假票, 都可以接近打和

黎緊啦等多陣

直到拜登贏

老實我唔係美國公民都睇到心淡
開票日仲好撚緊張
而家真係算鳩數等法庭判算
最慘就係投侵班美國人好似永遠睇唔到終點咁

我覺得GA守到

PA就

如果剩低既全部輸晒參議院係咪都仲係共和黨控制

屌你老母 2%點撚左兩日都未點完

睇怕PA, NC, GA都會輸埋, 仲打乜Q官司

GOP裡邊好多人都頂侵唔順, 四年來大把人跳船反面被炒, 大把老嘢調轉頭支持敗登

而家就算輸咗總統, 參議院仲守得住, 唯有等四年後班左膠玩殘美國經濟, 先再搵個正常人出嚟爭總統個位, 不過好難再搵到個好似侵咁有魅力兼爭議性嘅領䄂啦

拜登反超咪完 急咩

GG

等多陣 未印好

終於可以點完票喇，反正都係要點到biden反勝不如直接出快d啦

根本就點撚哂，睇有幾多郵局話收倒，就推幾多黎

假如trump 輸左GA 佢都差好多票先贏到bo 要confirm幾個區都種票先可以贏番

已超
轉為藍色

99%左好耐啦，點左大半日都仲係99%

應該大約有5-6萬人

如果差600票，佢起2000票新票郵寄黎先得。總之deepstate order左，搵人簽名寄票補足佢。
一唔係唔爭在再樣衰d, 印夠600票就落速遞 dateback, 直接黎收工

睇下bet365賠率就知輸左啦

邊個county 未數完？
好似全部100%

until biden scores

GA仲有幾萬票未點，輸硬
NC同PA基本上都輸硬，全部mail in
仲有機嘅得返AZ，因為全部election day票
NV唔洗諗，未開票嘅係城市票，即大部分拜登
結論：侵輸硬

諗諗下 如果遲啲真係有法律野
啲外圍點搞

屌

在賓夕法尼亞州的垃圾場發現軍事選票，所有都是投侵侵的票

其實啲軍人票去唔去到票站

最終結果，biden超過trump一人

好明顯遲點啲票，8,9成係biden 啲郵寄票架啦

外圍係當一確定派彩後 就算賽果轉左都唔會改 實有條例寫左

軍人票到咗最後先會點
共和黨係軍人票有優勢
所以要睇最後睇軍人票仲有幾多張
夠唔夠彌補城市區剩低嘅票

軍人票幾時點

illegal vote , 采鳩你都廢事，反正唔會交出權力

Swing vote?

99%無意思架, 登爬頭先會話點完

尋日trump 1.2幾

差咩距丫
無限印票

反超係正常，mail in 仲未截
繼續有票到都係99%

屌啦媽，俾佢啦
一萬票點咗幾多十粒鐘？

唔好俾票數大家睇，直接Declare 拜登贏咗算9 數啦

唔係唔信你
但呢個消息邊度聽返黎

再等下啦佢哋點到超過trump就會call

軍人票

要對付中共, 要拉個畀佢仲癲既人
侵真係乜都唔會同你妥協, 中共對呢D人無符

軍人票去唔去到票站都成問題

軍人多數mail-in 那來最後先點軍人票阿

浸浸同邱吉爾一樣咁慘
不過浸既能力值高級過邱吉爾十倍

要用時間掉trump的票....同花好多時間找一張biden的票

預咗侵侵輸幾千票啦

冇睇新聞？

輸好正常上屆都係爆冷者

我覺得有啲危
軍人係投turmp
但問題係啲票可唔可以順利到票站
做開手腳唔會淨係喺一個州度做

而家右翼就係頂唔順班侵粉
如果侵侵選到，下屆就係GOP班中間偏右翼嘅人倒戈
下屆無侵侵，GOP易贏大選好多囉

其實有幾多軍人票？

換左侵佢擺第二個上去仲大機會贏啦
本身侵就有問題 之不過被迫二簡一
投拜登=投支那豬

Until we score

Estimated to be 5203 more military ballots for Georgia, but don’t know whether will return on time or not

順豐個倉大把票都未運去

1. 軍人票關GA咩事，而且軍票好少
2. 請問有咩證據gop都想侵死？

Until Biden Win

請緊記
狗up係唔洗本架

軍人票係海外軍人?

GA唔輸真係神蹟

sor 岩岩jam紙 印少咗700張票 等等

你老味過咗3號仲點票係咪On撚9架？講唔出術我都唔信喇。何況全部係民主黨做州長兼咁多人買侵侵贏！

其實一早知對面班人種票，計爭幾多票都冇咩意思，因為肯定Biden 反cup完個洲就會100%

所以人地就係總統，而你咪連超市經理都做唔成，要做收銀lor

on99,啲撚樣話gop想侵死嗰啲真係有問題，就算你參眾兩院都係gop打骰，總統更加唔可以畀民主黨贏,更何況而家仲要只係拎參議院

屌係垃圾筒搵返
咁撚仆街既

好奇一問
美軍會幫邊邊? 定係會跟州大佬?
冇呢方面知識

左膠: 有冇證據反CUP完就CALL?

侵: WI, MI

左膠: repeat, 有冇證據反CUP完就CALL? 有冇證據反CUP完就CALL? 有冇證據反CUP完就CALL? 有冇FC? 係咪即時CALL? 一秒就CALL? 唔係姐係FC左唔係

選前啲民調係幾多美國不如以後唔好做民調啦

拖到計好數，贏為止
AZ又停唔公佈

蕭若元：特朗普會在搖擺州份- 喬治亞州 密歇根州 威斯康辛州取勝

等睇軍隊入白宮清場

國民警衛隊跟洲政府，得美軍係屬於美國政府

until we score

屌， 侵同登 1on 1, 贏咗做， 簡簡單單

印得咁慢

睇到有人講swing state隔一陣又多堆mysterious biden vote痴撚線

回吓2嗰點..
GOP想佢死就唔會咁高percentage support.. 亦一定有republican跳反去插侵...但實情係XiNN嗰d喺電視都出埋口術叫republican參議員出嚟講句公道話都冇人理...而家參眾兩院難得都係GOP我睇唔到點解唔support 侵到底

軍人都唔投Trump？

日日都係99% 日日都唔完，五餅二魚都無咁勁。

我都想問好耐
1% 好似infinity 咁

個個洲最多都94%左右 swing states死都要開到100 lol

400啦

侵只係加幾十

一爬頭 即刻變100% 唔再數

463屌佢老母

差唔多啦四字頭

已經跳左 差463票

1%點足兩日都未點完

人地ot 劃緊
夠票贏先100%

佢後生多20年都可能得既

屌
敗登多左250票
但侵侵得49票

起個頭嘅

輸埋GA無得嘈，提早收皮

印緊 等多陣拜登可以宣佈做總統

而家做票要做埋validate
係要啲時間既

贏都無用 法庭見喇

要超過100%先點完
所以一定反超

120% 投票率 反CUP侵

都唔知重驚後做乜
都遇左上法庭見架啦

依家個勢明顯最後都會係call sleepy

唔係屌你
口頭禪咋

凌晨五點仲點票
前兩日又唔見凌晨有點

唔洗諗咁多， GA一定會重點

而家假票及選舉舞弊証據陸續浮現，什麼數字都唔係咁重要啦，分分鐘要再選過再點過，要抽出所有假票出嚟先可分高下⋯⋯

信唔信一陣點到支那登反cup就call

唔知頂唔頂到

唔知呢個州係咪less than 1% 要 recount，係嘅都進備定...

終於有埋gif啦

我係佢連任唔到就離開美國 去加拿大食花生
等睇美國變支那

第一次倒票(wi)之前都可以話唔肯定做唔做
倒果下已經知輸鳩硬
侵侵之後都冇理選情直屌fraud
破壞美國核心價值咁封殺你
點會唔做盡啲一車車票倒落去

印緊

463

有無巴絲知軍人支持邊一面多?
同埋班海外美僑

佢得罪咗中共同習近平

走到天涯海角都冇撚用

加拿大拉慢慢周都係美國撐
本身加拿大 澳洲個班奶共

兩個加埋，照字面睇1%咪40幾萬🙃

軍人應該共和黨多啲
但唔知夠唔夠多

5萬

咁都啱 輸左出年可能被自殺

去印度 印尼得啦掛
印尼排華好撚勁

唔使睇，侵死硬

好難講,
trump 逃服兵役又成日笑鳩啲veteran

啲人都弱智架啦
GOP無咁多人支持佢又知佢爭議大點解唔直接搵彭+老奉去選

dem都有人倒戈支持侵啦，無大比數支持侵無可能出到選

究竟邊個county 係咁入票

應該唔會賤到即刻落閘唔點掛
不過三號到依家已經顛覆我所認知

好明顯係媒體老屈

同埋 呢個選舉之後
發覺傳媒的公信力真係好低

Biden單野無人 會報導 同追查
香港傳媒完全無

Twitter 難分真與假

真係 媽呀， 我好亂

你睇下佢點對mccain咪知
佢搵藉口唔去服兵役係事實

黎到之前已經cup左宣佈勝利

點解大家對軍人票咁有信心
咪一樣係mail

輸緊嗰D贏緊嗰D唔郁

梗係去俄羅斯

Why 有咩見解

可完場了

1% 係估計總投票人數 唔係總選民數
所以係可加不可減

你想香港傳媒點查
呢啲多數都係喺外國新聞社拎料報導架啦
搵到幾個人去現場直擊已經好犀利

軍人票呢

not yet arrived
it is estimated but not yet return number

去整爛Dem d printer好過la

一cup即call

PA最緊要

未cup倒

重有X + 9張票
X係侵贏幾多

邊面會咪跟邊面囉

Cup咗啦

GG end game

軍人票未必撐侵
佢之前侮辱陣亡士兵

仲睇乜根本做到侵輸就完場

拜登次次都後來居上，玩哂

2000:300 嘅比例

又係衰多口
Insult 人係冇需要嘅

侵應該心淡到仆街
估唔到有生之年會見証美國變英法德呢類2流國家

有冇其他source

已反cup 100%未

可以宣佈拜登嬴了

5:39:30

無限1%

轉撚咗藍色

99% 之後又唔知邊度拎一大堆票出黎又變返去96%，個99% 係唔可信架。係法庭打到民主黨仆街好過啦

呢單野一啲證據都冇
但冇人話係fake news 要fact check

唉玩完啦 準備走啦大家

終於可以call

點咗99% 仲有20%

無啦，輸啦

88
一個鐘內call

GA冇左啦...

想死

gg

其實要500幾萬票2個侯選人既得票係接近平手都係一件幾撚難既事

GA 一定要重新點票

我而家睇仲係咁

Trump + 222
Biden + 1,602

咁之後嚟嘅軍人票又想唔想要計唔計呀

BIDEN WINS, USA DIES

已比Biden 反cup

痴撚線

唉

But USA people don’t agreesleep la you have no vote

永續1%

轉咗淺藍了

同美國人講，條路自己揀

無限復活 無限選票 呢次選舉真係話畀你聽乜都可以做假

果然會開到藍為止

反cup 了

唉呀
原來又漏左箱 mail-in 未點

fox睇到全部地區已100%

明白哂

點解到到拉鋸都係點到最後Biden夠票
Biden Magic？

反cup完就拿拿聲收工啦，仲同你慢慢做戲咩，weekend喇大佬，再唔收工無得happy hour

唔使諗 淨低嘅洲仲有咁多%一定keep住反cup

都可以整合資料報導。
但幾乎完全無人做

唔止香港，美國個邊幾乎唔報導
WSJ 開始報導， 其他先開始做

癡線，真係開始懷疑呢個世界咩係真咩係假

守到GA都守唔到NV
唔洗再點啦, 快d重點啦

wfc

唔洗再睇票數啦...輸硬 法庭見啦

GA俾敗登過左

問下 Patrick HO 都好
何志平 被捕前打過俾 James Biden

拜登反cup

預咗啦

其實一定會重新點票

要幾多張票啊，出聲啦屌你

GA GG

預料之內啦 一陣PA都比拜登反CUP嫁啦
拜登根本無限票咁撚樣 全部都去到95~99%reporting一下彈一大堆出黎

拜=猁狗
侵=疤

不如畫鳩哂d票俾china joe啦

其實除非真係有證據charge到選舉舞弊
否則侵侵已經輸左

唔怪得佢咁腦定

Unlimited Ballots Works

燒山話Trump GA好穩, 拜登反CUP冇可能

真係拜登一贏就停
幾好野

Georgia 係傳統紅州
州長係共和黨 侵侵今次輸比黑人

票數已經唔係重點
兩邊最後一定都訴諸法庭

左膠得把口
唔會做實事

等睇拜登扮下做嘢幾個月，然後hea足三年幾

不斷搵到新票

輸你老味咩 無限選票點贏呀阿登粉

一定會上法庭架啦，佢擺個大法官都係敢用

係 仲記得明明WI MI PA GA NC都係侵侵領先緊個陣 拜登已經跳出黎話準備發表勝利宣言 我真係懷疑係佢老人痴呆以為時間差唔到跳出黎講 點知講早左

唔一定hea到, 可能已經釘左

法庭先唔采你啦 咁大鑊粥

Fate UBW

屌 笑咗

fake - UBW

咪係
做撚左幾日
happy friday 就完左件事啦

唔知
最鬼係咁
wi mi 而家到ga
睇表演pa都係咁

無限之票製

無限郵寄

Populism authoritarian

未來好難再出現一個咁反支共嘅總統

俾人拖住d swing state唔點黎慢慢cup都唔打官司?

守條毛咩，不停有郵寄票加上去，預咗法庭見啦

Fake news
因為已經超前左

邊度有得睇不停收到郵寄票

你當美國係人治？

搵人整返張 多啦A夢道具圖無限郵寄

明年九月立法會票站，未來人報告

支那教民主黨用呢d濕鳩招㗎

完全共產黨手影

張圖係唔拆個包裝?
我唔係好明

ver一ver個地址？

票站：99%數咗三晚今晚終於call得

你咪on 9, 佢係gop 有95% endorsement, 無trump 4 年前點贏Hillary

根本無一個州可以輸...